得罪講句，人類既「理性」係為「感性」服務

人類生活一般都係以理性為主
讀書 聽書 溫書 理解要理性
寫paper 做research 要理性
寫CV 考專業資格 工作routine work 要理性
消費買野格價 格性能 要理性
買平機票 搵優惠去旅行 要理性
看似理性就係一切

但得罪講句
你「理性」下所做既一切
只不過係服務緊你腦中早已存在既「感性」

得罪講句
你一定會搵到你「理性」背後既「感性」

不愧為駐連登首席分析師

講白啲
「理性」只不過係工具

做人切忌忘記「理性」背後既「感性」「信念」

感謝g chi

好耐冇見

嗡乜撚嘢

馬道立？

哇師兄，你係唔係我雙重人格開嘅另一個ac
你同我諗啲野一模一樣

英雄所見略同

我明，有冇再深刻嘅見解，我click 咗喺呢步，仲未諗到下階段嘅層次